[
    {
        "randomId": 520
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]